元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

個樓主死都唔開tg group
屌 我開啦咁

豈有此理放咗喺學術台完全冇人，等我喺度試多一次，真心認真嘅去下面條link講

距離星期六只係得返三日，準備時間其實已經好短，所以希望各位實事派人士能夠快速準確咁定下可能係有史而嚟最危險嘅遊行的細節。以下係我嘅一啲建議，希望大家討論吓有咩要做/改同快速達成共識及行動

可能有啲位有問題，希望大家能指出，加上你嘅意見同盡快達成共識，謝謝
(先set個deadline喺星期四下午四點)

原po
元朗遊行行動細節討論 緊急要人

入group 呀

Pish

推

屌！忍撚夠啦 連仔肯做野未？

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

元朗遊行行動細節討論 緊急要人入group 傾

727 tg：

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

第一身角度整合：７２１元朗最恐怖近6分鐘紀錄片段流出 !!!!

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

我要國際文宣！#PrayforHongKong上左Twitter worldwide trend！

光復元朗目的係團結同支持，不在於復仇

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

Push

-唔該哂

7.27 元朗遊行一定要知 －
元朗居民／圍村人： 需要早日回复安寧，不再擔驚受怕！
2百萬和理非：需要和平非暴力，不要白色恐怖！
勇武義仕：需要團結大多數,繼續抗爭到底！
社會大眾：需要停止撕裂，成了獨立調查委員會！
高牆政府：需要群眾鬥群眾，仇恨添仇恨